<香港列國家>白宮：TRUMP支持美國人抵禦中國的政治正確

華盛頓 —

美國總統川普曾反對美國的政治正確。他將與美國人民站在一起抵禦中國共產黨將中國式的政治正確強加於美國公司和美國公民。

白宮發言人辦公室5號發表了有關中國的政治正確的聲明。

以下是白宮聲明的中文翻譯全文：

美國總統川普曾反對美國的政治正確。他將與美國人民站在一起抵禦中國共產黨將中國式的政治正確強加於美國公司和美國公民。

4月25號中國民航管理局致函36個外國航空公司，包括一些美國航空公司，要求這些公司的網站和廣告資料中修改對“台灣”，“香港”和“澳門”的稱呼，使其符合中國共產黨的標準。

這是奧威爾式的胡說八道(Orwellian nonsense), 是日益增長的中國產黨欲將其政治觀點強加於美國公民與私營公司的趨勢的一部分。

中國國內的互聯網壓制舉世皆知。中國向美國人民和自由世界出口其審查和政治正確的努力將受到抵禦。

美國尊重私營公司與客戶交往時享受到廣泛自由，不論在美國還是國外。這種尊重對於一個強勁的全球市場非常必要。

美國強烈反對中國企圖迫使私營公司在他們的公開信息中使用帶有政治含義的特定語言。

我們呼籲中國停止威脅和脅迫美國航空公司與公民。

Trump gor

支那仔玩到咁大

香港國

又關澳門咩事？

美軍來到我帶了路

屌，中文睇唔明，英文又矇到屄咁

首先，中國或成最大贏家

然後

香港建國，以死相搏

澳門就算9掃啦

五毛快入，話美國係無牙老虎啦

重點係到咩？

侵侵

Obama個死黑鬼連一條類似既聲明都唔敢出

不枉我上年份pres用反political incorrect做pt用佢做例子 好波，冇令我失望 本身反佢依家迷佢

點解唔見香港傳媒（紙媒 電視 電台）報道呢

有線 RTHK 有

點會冇
蘋果東方都有

要求取消香港關係法班傻鳩笨土派縮曬入老母個閪度？

cctvb居然报

反了

自由世界最後既希望

貿易中國會縮
主權方面中國無得縮
有生之年會唔會睇到冷戰再臨

冇人搞佢主權
係佢成日持住自己有臭錢，自我膨脹，去搞鳩啲應該有自主權嘅地方啫
同美國屌貿易逆差一樣，支那係應該要守規矩，公平貿易
應該要守規矩，台灣、香港有獨立自主權
依啲根本係一早已經講定晒，只係要佢做返

美國白宮五月五日發表聲明，指責中國民航局要求包括美國在內的多國航空公司不得標註台灣為國家，是「奧威爾式」胡言亂語；中國外交部發言人耿爽今天（五月六日）傍晚立即反唇相譏，指「無論美方講什麼話，都改變不了世界上只有一個中國、港澳台地區是中國領土不可分割的一部分的客觀事實。」

都話廿年前就要核平佢啦
西方都睇唔透支那黃皮狗基因

既然你認為改變唔到咁你又要人改網站？連行為都冇埋邏輯

呢啲細節就睇得出中共係小學雞本性，根本好在乎世界點睇自己，係典型attention whore

頂住呀Trump

咁取消美國關係法囉

死白鬼盲信人人平等，又禁止討論種族差異，又法西斯又盛
奶撚哂嘢先醒覺

好彩有侵侵做總統搞下中國，希婆做8年都唔會改變到咩

如果唔係美國養肥中国，點會有呢一日。

搞搞內政先啦

ho ball

侵侵好波

侵帝

最正係美國駐華領事館，係中國微博直呼中共"奧威爾式廢話"
中共唔敢delete post

微博唔咁del post，d中國人係咁係度留言，好壯觀 哈哈哈。

支那人真係痴鳩線!!

留言